TSLA火箭升空信念區2之拆尻老母麵招牌

火箭升空READY!!!!!!!!!!!!!
信念

In Elon We Trust.

IN ELON MUSK WE TRUST

今個PO除左要有信念比TSLA升空之外仲要拆尻老母麵招牌

我地要話比全世界知燈TSLA既後果就係散功

musk musk we trust

用信念頂爆佢地盞燈

尋晚發夢發到TSLA跌到去20蚊

世上只有一個E神 佢叫ELON MUSK

我相信自己
相信tsla
今晚就算跌到350都strong hold
477 利申

跌到仆街

2000啊

堅定信念

有信念唔怕 有E神唔怕

下個月300添喇傻仔
你啲公屋狗都發到達
世界會大亂

SH
利申468入 500走哂

公屋狗笑人公屋

咁無信念

410再入

排緊400

咁勇？

十卜

得3股，驚西

買少少玩下

上啊

仲有2分鐘 衝呀

留名

夠鐘禱告

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

有冇諗過入唔到點算

過左

信念

同我升呀

唔好喊 比啲信念

火箭升空

準備升空了 坐穩未

有冇信念先

比多啲信念黎睇下

報到

比啲信念黎

上啊 沖啊

酒啦 玩完啦

Ifc

想問個朋友（學生嚟）用美股孖展買tesla 係咪唔正常
我淨係買過香港股票
未買過美股
但美股唔應該係得孖展嘅模式買？

學生就玩咁癲

你不如叫佢落船算啦
咁落去 下星期就會Tesla破產
Elon做乞丐喇

SH

美股開始回調你而家衝入去？
而家風高浪急，學生儲多少少錢等下先啦

唔係我

佢話佢自己跟朋友買
冇乜錢
我睇到呆咗一呆
美股可唔可以好似港股咁淨係自己俾錢買一股
唔用孖展？

定其實美股孖展同港股孖展係兩樣野黎？

佢話佢自己跟朋友買
冇乜錢
我睇到呆咗一呆
美股可唔可以好似港股咁淨係自己俾錢買一股
唔用孖展？

定其實美股孖展同港股孖展係兩樣野黎？

個戶口夠cash就唔洗用到融資借錢

455入點好

即係其實美股嘅孖展同香港港股嘅孖展係同一樣嘢？

都係借錢買double?

真係上緊嚟
最低407
依家42x

458

學生先應該要玩槓桿
得個幾萬蚊執太小走冇咩用
又冇乜經濟壓力當然有大玩大
輸左又冇乜大不了既

不過應唔應該而家入就睇你點睇啦
利申 學生等緊入

酒鬼啦 成堆大單走

440

有閒錢先好玩
唔想見到天台有學生

唔跌點入貨呀

30 @480 都未驚

玩槓桿冇問題 但借錢玩就

Hi same

成班傻散人買你買 係咁高追 衣家全部大單走得七七八八 再唔走到時唔好係到喊苦減忽

等到tsla d po沉晒就可以買

如果你講富途既話，佢個名係叫美股孖展戶口，但其實普通買賣都係同一個戶口，所以你當佢港股咁入錢落去買就ok(當然要先入美金啦)
如果孖展就T+1唔收息~T+2開始收息

借錢都係做大槓桿
你個本唔大借極有限
小小錢唔洗太擔心嘅

14@478...

2@437
快啲升

跌小小緊係入啦
配股係大升前兆

信念 坐到太空旅行

你好快姐

買Tesla 好大壓力 不停咋醒

幫大家集氣

巴打係學生？

老母麵完美預測高位回落，呢個招牌唔係咁易拆架

入黎一齊拆你師傅招牌?

TSLA今晚一定跌唔穿400，可以安心訓教

我絕對唔支持佢買Tesla

今晚用信念頂番上500拆埋佢老母招牌

500

423好大壓力
一齊集氣隊穿佢

兩股驚西咩

一齊用信念頂番上去拆佢招牌

信念 哈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

長揸唔驚

火星相見

4@483

信念

火箭升緊空

See you in Mars

現價入TSLA將來夠買太空船

比啲信念黎 沖佢上去

記得比多啲信念黎

係咪有教徒唔夠信念放棄左 少左咁多人既

420呀!!!!!!!!! 上呀!!!!!!!

同我讀鋼鐵禱文一次

有啲眼訓

450

上到424

唔好流口水成口弱者仔咁 谷實比啲信念黎

已祈禱

信念同睇價係兩件事

信念必勝

加啲信念 沖佢上去

衝

佢飛到上3000呎 TSLA起碼3000蚊啦

個信念仲大過袁將軍

好強大既信念 要KEEP住

佢有信念唔洗死啦 我地有強大既信念佢邊有得同我地比

就上230

所以係大過佢

230

2300

從來唔驚 每跌一蚊入一股

430
死啦燈死自己

我無辦法計到遲啲教主上到火星既話TSLA值幾多錢 3000呎=3000蚊

驚你要開始向上溝

下一步440集氣

230我屌死你呀

升返哂 今晚上500

4300

驚閪咩 430

教主係未成功了

今晚坐5望6

未驚過

上4300

啱先直播無爆炸 股價要爆升了

半個鐘就企返上430

一係買樓 一係跳樓

上返琴日收市個價先

今晚坐4望3

向上升啊

TSLA GOGOGO

月尾睇4300好唔好

衝呀

點都睇定樓先

一定會買到樓 條樓留返俾無信念嘅信徒

上番前日個盤前價

睇嚟戰勝老母麵

加倉加倉

睇緊半山區啲樓啦

坐4000望30000

CRWD

要谷實佢比多啲信念

大奇蹟日

改番個名啦仆街仔

你無比信念點衝

要多啲

480 @85 股，未怕過

話左拆尻佢招牌 TSLA都夠膽燈

睇好啦 我地TSLA擺到有火星移民先放 到時半山女都要追我地條撚黎含

樓主手揸幾股？

唔係奇蹟 係大家既信念

最緊要有信念

堅持

好撚激 405 上返430
都係唔撚好睇算

有信念就會升

我要返家鄉就夠啦
473高J

有冇信念

上阿

30

升既？！

仲要堅定 好多邪魔外道搞事

今日似升番尋日個收市價就收工

要有堅定既信念 正股都要驚 我地係TSLA驚閪

咁無大志 火星相見唔到喎

比多啲信念黎

我要買樓

gogogo

有無人去Elon musk到講一早話tsla股價太高啦
而家終於爆

大大隻字寫住拆尻老母麵招牌你當我尻UP啊?

今日見500

比啲信念黎先

我要去火星買樓

未知入唔入同大家齊上齊落

升

比啲信念 升空了

我揸5股有啲動搖 等哦祈多次禱先

爆乜尻 火箭升空

去火星買地

火箭升空 唔入唔洗入

22股 留比個孫 如果有既話

升啊

升到上火星

堅定既信念帶你戰勝心魔

我要北半

你個孫會係火星做地主個陣多謝你

拆尻老母麵招牌

記唔記得 PCCW, 鯨吞香港電訊後炒高度28蚊, 又批股有合一, 都唔知輸死幾多人。

今日已PUT

麵做完手術之後係講乜中乜

繼續

正名：大信念日
有信念唔使奇蹟

笑咗

呢個係TSLA

445入係唔係含得

你一定後悔

照拆

唔敢入app睇

準備睇樓

屌我都係

Tsla快啲跌啦 泡沫嚟㗎

無撚錯 信念係唔使奇蹟

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

7shares@420

走呀...無哂力啦

祈番個禱先

升緊！

頂撚住呀 升呀

含波板糖得上火星啦

入黎比信念就得

大把人5XX入啦

睇定火星啲樓啦

起碼上返480先敢入去

升到上火星啊

你有信念佢咪有力

睇下係邊跳好

神係會保佑你

比啲信念升穿佢

TSLA驚閪

買咗tsla跌，啲錢入緊袋了

唔睇直到有火星移民計劃先去套現

睇下邊層可以望到TSLA公司

上呀

態度正確

支持支持，信念

比多啲黎 信念=升幅

我485咪要含十條

同老母麵開對家既全部都係自己人
最緊要有信念

含珍寶珠啦

有冇諗住止

成本100樓下，揸緊過千股。
已經持有兩年，無論高低都keep住補倉

耐心等候成張拼圖既完成。

420

聰明投資者

止乜尻 最緊要有信念

等上火星

幾多股

4420

繼續發功

呢啲咪信念

12

你已經奉獻左好多 而家最緊要夠信念

我 7@420

冇，反而睇緊位想溝貨，呢幾日跌市大單流入怕咩

掛左盤407 之後訓左 點知買到

今日唔記得入錢 如果唔係真係繼續補

比多啲信念黎 一股都係奉獻 神係唔會計較的

驚閪咩

有信念嗎

比啲信念 今晚500

上返450先

奉獻所有之後就係要有堅定信念

聽晚呢

入得來都係自己人，就算一股都係自己人

睇500今晚

600

堅信一定會升 升

無錯 有一股都係教徒 神照樣打救

堅定既意志 唔好比人影響到你個信念

$410未

500了

5@472

不要怕 只要信

已經600左

500 20股 SH

均價幾多？ 買左幾多？

究竟仲有幾多棍

信念集氣

6@472.9

in Elon musk we trust

30@488

10@485

信念

最緊要揸撚緊個信念啊各位 唔好動搖啊

我走晒啦，唔見左部ps5
掛400再戰過

聽日準時返工
出糧對沖再入

信念
念住先 等270上車

真
奉獻所有野比教主

應該等唔到

閒錢黎，坐下無妨
一年後數銀紙

橫掂都係直落 冇諗過等

穿410了

我唔係聰明，亦配唔上投資者呢個名

買tsla 既logic只係擺係股市好過擺係銀行。
而市場上又冇咩公司看得上眼。
惟一公司領袖比較有前瞻性啲既得佢同Google.

最後因為係大機構做野既自身經驗，覺得細公司會比較靈活，容易尋求突破。所以揀Tesla。

雖然覺得樓主係假膠Post，我又真心膠左咁。但Tesla 呢兩年已經帶左比我兩層full pay樓。

利申：可能細個睇太多科幻小說個人睇法apple amazon netflix之流最多叫做巨型商業機構，談不上有什麼vision。另外都好期待佢旗下各間公司既cross over

有冇530以上既兄弟？
山頂啲風好凍 但係只要有信念 我地一定可以笑到最後

屌你老母條撚樣麵幾時死

Hello

入左個D 今晚記得擺定個平安鐘喺隔離

等到呢啲po冇晒，冇人記得tsla就係入市時機

溝左兩次 仲係500頭

再跌再入
未驚過

次次落到40x就彈返上去啦直咩落

要400了

清
有眼光

齊頭位400係科技能量底
根本唔會穿 已部署大資金
一到400即掃

準備跌穿400

4@480

啱先個心係咁跳 有啲手軟腳軟頭暈 係時候念禱告文了

穿硬

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

每日一次

咩叫接口?

405鑽石能量底 死都唔穿
一掂就彈返上

唔好再燈啦......

$405-$410跟本唔會穿

玩美股都要知道咩係止蝕啦

拆尻老母麵盞燈

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口介面。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

咁樣好啲

燈神

v反彈啦

覺得panicsell同sh最大分別就係對舊錢嘅心態

我copy過嚟㗎咋

咁你又唔好咁黑心
拆佢招牌姐

插位

衝上去呀！！！

錢財身外物 我當買佢破產

信念呢
記得print教主同埋契媽個樣做poster
癡係檯頭提醒自己

唔識 玩正股

mola mola

桌面已經係ELON MUSK張相

樓主俾D信念我

兩個字
信念

MO你老MO啊 比啲信念黎

升返415

係到 夠唔夠

呢兩日最低405 溝兩次都500係點做到

有信念就贏 到時火星見

440入
你覺得洗唔洗溝貨

不要再說了

mo 咗個衝力

想睇大家咩倉位有人一齊仆街安心啲
490@4

Set咗400 掂唔到
413溝咗

排緊401唔知入唔入到

買咁少驚咩

唔係溝貨 係加強信念
有閒錢咪入下 升硬

升尻硬啊

不如算啦 襯未蝕到入肉

等美國國家隊托市

465@4

440@4
準備溝佢老母

大家有閒錢可以入定貨
聽日就會上返500

燈，繼續燈

算你老母 信念

穿400未
準備撈底

聽日600

聽日托上500

我地黎拆燈既

今日500，聽日600

樓主退一退場先 個心跳得有啲快血壓有啲高 大家要比多啲信念

麵麵真係準撚到仆街

489@2

跌得少少就騰晒雞
夠膽贏唔夠膽輸？
點做大事呀！

樓主 信念呀

等你返嚟

退一退先 有啲想嘔

你地頂撚住先我發功過度

458@5

等你返來

481買，跌到412溝左17股，等佢跌到400再溝多13股

幾時穿400 呀 屌

481 幾股

咪係囉
信念

408入

481@5

每日都係特價
爽

以家tsla 特價 ，一陣爆升

本多終勝

保重身體呀

臨收市一嘢射上去500

400溝完就停一停啦

407@10

溝能到20股@453

認真mode: 睇圖每次都要回到30天線先會彈/新一波升浪，加上今次美股一齊高位回調，各位巴打睇路，小心風險

今晚405 收盤

同我繼續升，方便我入貨

繼續跌
跌到仆街

471 信念

唔到拆前$1500 都唔好諗出手., 提提你

搭正12點就到420
一齊坐火箭升上500

樓主係邊

乘5?

傻散以為500 跌到400 跌好多

而家1拆5 隻野 隻野 股分多左5倍

400*5 都只不過係拆前2000 ， 1成當跌左？

起回2成先諗入場

啱先爭啲要撳平安鐘 好彩個信念夠堅定拉番我番黎
爭啲要下世先係火星相見

咩事撳平安鐘

今晚有機

Are u ok

唔能夠唔喺度
你啱啱走咗士氣大減

快d 祈禱啦快啲祈禱啦

心頂唔順

還好 番黎領導大家了

比番啲信念我

今日祈左一次了

快啲比番啲信念黎 我走左一陣無晒信念成何體統

前晚我臨訓同自己講跌到420就走...

信念啊

叫左老母strong hold
Tesla 100股
394入嘅
點知佢416放左
話要止蝕

唉 信念啊

Set左400 入14 股

回緊 回緊
幫緊你 幫緊你

無信念唔好買

信念 升空最後召集

班長
一齊繼續堅守信念

升返上來，信念

我驚我會再頂唔住 有冇人幫我一齊頂住先

明明叫左佢strong hold
趁我未返屋企放左
唉

12點谷上420呀！！！

我儘量
但有啲眼瞓

咁唔聽話

借左錢 416 再溝

再買返

得返50股tesla係手
大家有幾多股？

均價？

呢次最後一溝，佢再跌返300先再諗

你10分1

330入 50股

班長又去咗邊
返嚟呀

坐穩啦大家!

就快到420

差少少

班長一失蹤就唔夠力衝

477 @ 40

460@5

護旗手返來了

放心

反黎未呀

唔得就抖陣，一齊睇長線

我頂住檔先

有氣

上啊
比啲掙扎

大師兄好快返黎

我哋出多d氣頂住先

衝啊
TSLA神教萬歲
信念 火星相見

去晒邊 人呢

二師兄頂住先

我去食個麵先

火箭進入最後發射階段

只要心中有信念就會見到大家

升空了?

喺度 等咗你好耐

比番啲信念黎

都要出黎比信念

比啲信念黎睇下 唔好衰比老母麵睇 今晚500

452@6

有冇ching幫手改圖key教主樣？？

集！氣！

冇事喇，返緊去

落緊喎

490

唔洗急，慢慢升都得嫁

今晚500好唔好

唔識KEY圖 幫推

阿門

HOLD到太空旅行定火星移民

大家一齊跟我講
好

想做個統計 大過會HOLD到出太空旅行定火星移民
正皮:太空旅行
負皮:火星移民

今晚500企穩 聽晚噴射

我目標細啲
hold到教主做世界首富

2點前試多次420
都唔到就盤後大家醒定了

可以太空旅行應該做到世界首富了

槓桿1.9等電池日

入貨好時機

要自燈下

唔講唔記得仲有電池日

佢做到世界首富啲人上唔切車點算啊

訓身買等發達（模擬倉）

有信念開真倉啦 睇住紙倉升開心咩

22 is our BIG DAY

22號1000

睇幾多?
希望300
可以加倉

利申
465有25股

樓主係22定15號係電池日

信念唔可以用錢衡量
係要用心

美國時間9月22

無奉獻有心有撚用咩 你番教會都要奉獻啦

即係我地嘅23

【Tesla】「S3XY」外再添一員 Tesla擬推親民平價電動車Model 2

利好

zoom九月一號做乜鳩升到仆乖

未到已經電死左

好似出業績

有何計劃

坐緊貨？

唔睇價了 驚忍唔住放 del app上黎比信念 太空旅行再諗

嘩 想推到上2000再拆?

頂撚住

好強既信念

上3000啦屌

火星異種就睇到

上到2000幾佢會再拆 然後再上 再LOOP直到太空旅行出現

如果TSLA入標普未必短期內爆上500
好似話要節制吓波幅
嚟緊465-480會出現
再下次破頂可能真係年經
急用就睇住呢個月嘅價出貨
以後再返嚟都未遲

咁15號係乜

上一次訂嘅日期？
9.22係最新消息
嗰日仲要係股東大會

集氣！！！

15號升第一次 22號再升

del

炒到仆乖
第二日割韭菜

下個post有新圖

如果跌穿400溝

頂緊
等唔切就410-412放

360左右
不過到時仲要睇埋納指先定斷到
仲有美國大選呢個不明因素，大選前一定震到傻

繼續比信念 拯救傻散

已save

信念頂番上去

del咗app會再多啲信念

好想有人發明一個 app
跌5%自動DEL
昇10%自動裝翻

大家俾信念企隱414！
企多半個鐘谷上420！

卡住咗喎

畀多啲信念

弟兄們記得不推文

set 380入訓教算

400撈底嘅準備
撈完上返408！

真係幾次都穿唔到405

靜撚晒

聽日番工對沖

唔使訓咩

訓先
弟兄們早抖
唔好衰多手
del app保平安

唔使

冇錢溝

真 等佢上翻460左右都想走一走

搵多份工

25k 邊個咁有信念

快走 仲有得跌

呢個咩app?

樓主還好嗎

同問

血肉城牆

空軍掛

支牛都唔識

9成limit order最後唔會execute

信念！

清

Del app, 我地火星見

穿了，可以點？

Agree

agree x2

尋晚頂唔順del 9 左個apps 今朝二睇 800 profit 得番$8

老母麵

盤後最低係hi到380收380.5
集氣要入到標普

App已del 出太空旅行先裝番

驚乜嘢

要有信念

有啲動搖

唔敢睇

再跌就再入

你係船長黎架

你應該有最強嘅信念

點可以有所動搖

點算

無晒錢

沉沉地 跳唔跳好

好似撞左冰山 大家睇路

美股要配孖展買
金額太少 無人會同你交易

未係 唔孖點發達

信念呢

又話拆鳩老母麵招牌

畀啲信念
係都睇埋電池日先啦
動搖嘅即刻念主禱文

挑戰神？

樓主呢？挑戰神？

想問下樓主幾多貨

撞晒左

拆唔到 佢太勁

念到口都乾埋都無用

唔挑戰了

就黎心臟病發

In Noodle We Trust

今晚回彈啦老母麵有乜好怕

真係要trust 神係唔可以挑戰

好撚可怕

今次仆街得啦
今日唔300都偷笑

早晨，信念！

笑撚左

船長比啲掙扎

跌得個一兩日就喊曬口咁
你好等呢舊錢使？

坐咋嘛 驚閪咩

收盤都未穿
係盤後先穿

你咪笑囉 我又唔會冇咗忽肉
閒錢嚟咋

坐貨3大解釋

1. del app擺1年
2. 閒錢嚟咋
3. 正股驚西

Elon Musk信徒

咁有咩問題

我好撚等錢洗用呀 dnlm
要去ifc跳樓啦 屌

滿意未？

重有$400，不過係港幣

唔好呀 要頂住

我都等緊入 等埋我上車 250會考慮

落到250你夠膽買再講啦

睇下最後2隻字先啦
“考慮“ 咋 可能再等下

250我接曬先 你再等下

好 收到

識唔識尊重？

請出招

TSLA驚閪咩
TSLA驚閪
TSLA驚.......閪

認真扮下工先啦

老老柒柒 依家驚都無謂
唔係孖 唔係大額allin 唔係拎埋今晚飯錢allin嘅
咪等下
咁撚驚嘅話證明你當初係鳩入 完全無考慮過自己嘅策略
無論最後cash out有無蝕錢 都應該記住呢個教訓

船長

自己用閒錢447入咗 都係hold下算 暫時都仲係打和 不過真係衝動咗

驚咪今晚一開即刻放哂再做空軍囉
反正都預咗會繼續跌
估中個波幅 乜都返哂嚟

四肢無力冰冷頭暈無胃口 見到T字頭既字個心會跳得好勁

Exact7ly

你 最近還好嗎

升返少少了

叛徒即係證明你信念唔夠

積極啲
日日升唔回調嘅話仲邊輪到你入貨
唔通打一兩日風 農夫就唔種菜啦咩

我最後都係420走咗
雖然蝕咗10k
不過今朝玩港股已經攞返
睇啱時間先再入

mon住係無用的
我建議delapp沖個凍水涼清醒下

見船長話頭暈暈要安慰返佢

撞晒冰山 仲有冇得救

船長都唔夠堅定 點揸船
大副決定篡位

揸船揸一日就到咩
以為坐緊space x？
比啲耐性

火箭又點會撞冰山呀

船長需要休息

打橫飛

係未無信念係未要墜毀

不如大家一齊扑暈自己訓一陣 22號再相見

唔怕
大海航行靠舵手

唔夠堅定嘅人先需要整暈自己

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

要相信Elon Musk神，神創造了tesla, 呢排跌只係神比我地嘅考驗，SH到2000蚊先放

交比你

我地需要一個摩西

呢個post唔沉得

信念要gogogo

賭命543 x48
一陣應該盤前放

...543
都要有信念

帳面三成姐 未死得嘅

同我比定啲信念出黎 今晚500

盤前會跌幾多呢

跌你老母 今晚500

見到船長有返啲鬥志就好了
一齊畀啲信念

樓豬癲左

今晚既我沒有極限

癲乜尻 我用信念推動tsla股價

十年後先放， 依家del apps 先

有太空旅行先放少少套現
火星移民先清倉

返嚟了

Gogogo

TSLA股價升幅=我地既信念強度

500 gogogo

升500啊

我地有超強信念

只要keep住比信念 神一定會回應我地

唔貪心 今晚升返上420都好

係信念 呢個無界無奇蹟

直到永遠

今晚企穩500我表演貼倉

今晚升420蚊下話

今晚升500蚊啊

升420咁把炮 我都想

你緊張到字都打錯

要唔要休息下

未開始咁快休息？

我驚佢情緒太高漲

唔撚需要 今日我既信念係無極限

佢傻撚左 睇少我

比多啲 用信念推佢上去

大師兄
你返嚟啦
tsla 都要返嚟呀
信念必勝

揸TSLA驚閪

信念無極限

推爆佢
升啊

感覺到源源不絕既信念了

繼續keep住個信念 唔好比佢停

正股驚閪

而家揸TSLA 遲啲去火星做人上人

要扮工
收工再返嚟

等你
今晚一齊發功推佢上去

Faith

完美信仰logo出左黎 爆升了

我有既係信念

等陣你又要休息

信念指數回升

今天的我沒有極限

最強既信念番黎了

今晚記得祈禱

我係喺沉重嘅心情下cap下此圖，紀念這個慘痛戰役

大家盤前盤後會唔會做交易？
定係會等開市？

今晚上返400呀呀呀呀

越跌越溝
本身已經預會跌穿400
穿350就會再溝

已經慣左開市祈禱 等Elon papa關照大家

各位弟兄靜候教主佳音

最後召集，信徒們快上車

呢度d人痴左線

返嚟

你就痴線

攞啲信念出嚟

今晚一齊祈禱 個信念就會好強大

自己set個價
到位就溝

今晚升400

我要見到tsla再上2500再拆，再上，再拆

396

唔係傳波幅大入唔到咩？ 幾時知？唔似恒指會有季檢？

咪就係

我哋唔係痴線
係信念嘅表現

尋日睇到篇分析話因為TSLA即市流通量不足，所以先配股俾標普買
加上再之前話最快9月4入標普，所以估佢會跌埋今日就企穩380附近

利申: 賭大細遊戲，均470@5，想溝370 350

之前唔係話太貴先配股壓股價咩 拆左5仲流通量不足？個5b唔會多幾多
個4號9吹啦 都冇消息 同埋sp好似最快21號先開會

個5b不定期出售
唔知幾時配完

集氣

有信念就得 aapl咪又係標普升到拆

信念不死就有希望

冰山都撞撚爛佢

方向正確

無野阻到tsla升空

準備升空啦399啦

準備升空

糕go糕

$400 5股
慘

你已經唔叫慘 算好好

我446@6

最多咪坐一排
冇事㗎喎

成版都係

信念嚟

410@18
有溝嘅準備

船長準備返嚟開船

我都係477

又直插啦

諗住入下平貨
點知今日低位
明天高位

再跌就再溝

Aapl都一齊跌返落去
驚閪咩

book咗ifc位

望住個倉再諗起自己個一事無成既人生

130@10

自已個名都叫燈神, 仲發咁光

350溝一溝先

咁快改左名

350溝少少

500以上有冇人未放
忍痛蝕左20%放左

535 500 435
好耐之前都有入
繼續hold!!

343放了壓力太大

383

點解可以全日咁無聊係度假膠派膠
仲為數唔少，係中學生？？
定已沽鳩tsla沽到財務自由

想點呀Tesla

無限信念

討論區都無自由sor牙

475 800股。。。
依度有無社工

問下問題都搞到你冇自由？？

得罪你

冇，純粹好奇，得罪你？

生娘不及養娘奶大，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

清
你打多咗個0
定打漏咗拆前咋嘛....

冇 純粹好奇

信念!!!!

相安無事

係 仲係中學生

有前途，我地呢啲死老野人到中年先走去買股票已經太遲。
你地繼續沽，我信你地會成功！

無打錯 我早幾日all in
係咪好傻仔。。。
今晚止蝕好唔好？

個信念散散地

上返450比我走啦唔玩啦

貼倉咪幫你諗囉

大家覺得幾時會升返上去...我446買

一炮過800股真係太衝動

成3球港紙喎..唔係借㗎嘛？

應該無可能了

船已沉

strong hold in faith

散左一半了個散念

說好的無限信念呢？

信念唔夠 走左一半

比次機會上返450我唔玩la

你打多左個限字

我想走啊

前晚嚇走咗好多人，但後尾又升返，所以我仲係唔敢放，我驚一放咗又升

信念直線下降

你幾多嗰陣買

係 但原來係比假希望

走啦
想hold到破產咩

488

走一半

咁又唔會破產既 a4紙都值1蚊

走一半不如走尻埋

乜9都跌

之前就係借先贏到咁多
今次係借左300股 +all in一直贏翻嚟全部既錢

比番啲錢我

唔撚係呀

而家排到幾多號籌

388成班就嚇到走 信念呢？？？

一陣如果跌到350 離場算 以後正正經經做人算

其實玩過qq都知呢d股唔應該all in

借嘅話就止蝕真係要..
如果閒錢就冇所謂 可以坐下

清..唔好借錢玩股票啦

撞冰山 散尻左

我去排定籌了

Del app一年後先睇

去IFC排籌仲黎唔黎得切

一開市就上翻啦

係屋企燒炭算啦

啱，驚西咩

無架啦
唔識升架啦
破產清盤架啦
比番啲血汗錢我啊

d 貼圖好jeng

炭好貴 邊買得起

你啲錢唔係借㗎啦掛

TSLA驚西咩
TSLA驚西
TSLA驚.........西

樓價唔跌

無用 神救殞落

成班同我定啲黎

係度

緊係唔係

係咪畀面神燈中

咁唔驚啦屌 坐定定 有錢剩

新船長

咪撚再女人咁喊苦喊忽 點成大事

我真係女人嚟㗎嘛咁

咪撚再男人咁喊苦喊忽 點成大事

清
保重呀

去燒烤場執二手炭

麵麵已倒戈，今晚上600
最後上車機會

頂

我跳先一步啦

又真係上返39x

樓主俾啲信念黎

請你食麵麵 唔好跳啦

燒俾我thanks

佢條懦夫已經退休

媽咪話食咁多燶嘢會生cancer㗎

Tsla就真係生cancer

我哋頂一頂先

會好返㗎

我feel到翻緊黎啦

信念好緊要，strong hold!!!!!!!!

計埋化療個孫都出到世啦我唔坐火箭啦

集氣

孫咩姐
女朋友都冇呀你

542 40股都係到 驚咩 我一世唔走

上呀！！！！

trust

返來了

女朋友知道左我買tsla啦好瘀呀

上呀屌！！！！

最多咪等佢50年 50年之後再拎出嚟去 外星玩

求婚好時機
Say yes係真愛無誤

呢次真係can not糕

浪漫宇宙遊

好快變一層樓到時日日有高潮信念strong hold

錢都輸哂求咩婚

仆街
信念！！！！！！

唔好呃我

捉實個信念1000見

401！！！
衝呀

新手50股，堅信，信念。
電車唯一領導者

啱啱訓咗一小陣 一返黎就見你地驚撚到咁
不如唔好拎錢買股票啦
賭波賭馬更稱心

一日未賣一日都只係一堆數字

上到600，中出女友，結婚！！！！！！

唔怕唔，驚閪佢跌咩

巴打講得岩strong hold唔放先係贏家佢老味臭閪準備升空

可唔可以開直播一齊慶祝

麵麵都唔係次次準

信念真係好緊要升呀！！！

咪係囉！

我溝到460，大學學費係曬到信念

用緊榨汁機榨緊啲信念出嚟

TSLA 冇五萬億市值我唔放
542 40股 全求最高

好！大家拎出信念嚟

請參閱“入左tsla生活既轉變“

大家啲信念可唔可以強少少

依家係考驗信仰嘅時候
捉實個信念 冇嘢可以動搖我哋

上！！！！

我啲信念冇消失過

你可以追返我上面點睇
你用學費買同孖爆咗完全無分別
今晚走到就自己搵位走

差唔多最高入$53x
上呀！

上返500，買媽咪麵揼爛晒佢哋

TSLA跌倒1蚊我都陪你
TSLA嘅各位 一世都有我陪你

all in學費咁搏

Go糕巴燃起左我既信念

你講得出講得到呀
巴打均價幾多？

就算1蚊都係一份信念我按揭層樓痾煙都係咁話

出糧就入
今日開始每個月都入

542

我都係drop to zero都會係度

TSLA 兄弟會

咁先啱㗎嘛

我相信佢未來一年 會變成美股第一市值

加埋姐妹得唔得

要短炒果啲過主我地長揸既揸足一世都唔會放2000就另計

$485入

冇錢交學費點算冇書讀好大件事㗎

月供

一齊坐定定等數錢

2000會再拆㗎啦

Elon musk會資助信徒讀書

咁多位
就算TSLA依家上返600 我都唔會賣

2000放一半留一半係度

大鑊 班船員開始癲癲地

學方力巴話齋
2000先考慮

你啱

拆前？

拆後 屌

痴撚線 幾分鐘有380 上返400

信真主

唔癲唔啱上呢隻船

分散投資

TSLA 今日開始 係我嘅養老基金
每個月入錢

牛軍會戰勝歸來

Amen

糕糕可以準備新post了

加速

Tsla糕！

師兄弟今日要返黎了

依家後唔後悔
高買低賣

叛徒！

重申多次

有冇孖展，冇既就唔洗怕

轉燈啦

綠色了

轉綠燈啦

係呀！！繼續集氣

轉燈啦，直上500

準備開「TSLA火箭升空信念區3之揸緊信念」繼續集氣

410！gogogo

400 神秘力量

咁撚快升到412

靜啦屌！

由得吉田狗 ：《 400

有逃生門

逃你老母

盤前價 大家睇路